屌奶星，頭先TVB 係咪笑我地手足

手足個名就唔開啦，但係咁講學車啲嘢算點 反TVB了

拉舒福特。

咁多人討厭你 有冇咩打算

想同你遊車河